屋企人有錢都唔供我讀u 我講到明遲下揾幾多都係比4000家用

佢地係到話
自己讀書 就要自己比錢
叫我問政府借 畢業自己還
隔離屋陳太個仔都係咁
我覺得佢地講得好有道理
所以決定黎緊就算係big4 做到manager都好
都淨係比4000家用
你比既學費去到我讀完中六 我就出中六人工比你
屋企又唔係無錢
咁依加我大學學歷都係用我自己資源考番黎
佢地又無付出過 憑咩瓜分我成果？
隔離屋呀張太個仔做侍應 都係比4000家用咋
之後比佢地屌我不孝
完全唔明有咩問題 家陣又唔係無比家用
有限米咪煮有限飯囉

細個要乜冇乜 窮到閪咁 自己儲錢買野都會俾佢地屌
所以我而家一個崩都唔俾

Ching你一個月搵得多過4k先算

有冇俾錢你洗先，btw樓主捱到去big4 manager先算啦

覆之前用下腦

做得好

#metoo

由佢地自生自滅

4000？有無人性

俾咁撚多係咪傻撚咗1500啦

回帶又回帶,回帶又回帶

Er..........你講邊個....

條友應該樓主同事黎

4k咁多

我搵緊廿幾都係3000， 自己唔洗儲錢咩
比4000咁多？ 講真一個出身無耐既頂多14-15一個月，
你自己交通食飯都兩千左右，

比左4000你唔係淨太多

四千咁多

唔供讀大學 即係西方思想家庭啦 第日搬埋出去住 一蚊都唔洗比

你畀到4千先算，分分鐘養掂自己都未儲到錢

你自己住？

如果你老豆老母無做野 4k食得屎

當你fg 有15k, 4k都唔少啦

又回帶

冇靈感

吓？屋企有錢點解要比家用？